[突發]lunch 哥被公安捉咗

唔好post佢條弱智得唔得

低B仔

有冇source？

Source:

屌key 圖

🤣🤣🤣唔信。key 圖黎既